用人工受孕既方法係咪可以減少嬰兒有先天性殘障既機會?

上網睇過啲資料係會檢查睇下有冇遺傳性疾病, 同埋手術俾試管嬰兒平, 就算唔係不孕都好似有得諗

推